# Определение макроса NDEBUG

## Описание

Фитча добавляет определение NDEBUG для release сборки и удаляет для debug.

С помощью этого подхода гарантируется, что NDEBUG будет определён только при сборке
в режиме release, что позволяет вам сохранять отладочные проверки в режиме debug.
